%\documentclass[11pt,a4paper,uplatex,dvipdfmx]{ujarticle} 		% for uplatex
\documentclass[11pt,a4j,dvipdfmx]{jarticle} 					% for platex
\input{pieces/form00_header} % pieces
\input{pieces/kakenhi7} % pieces
\input{pieces/form01_header} % pieces
\input{pieces/form02_2018_header} % pieces
\input{pieces/hook3} % pieces
%#Name: startup
\input{pieces/form01_startup_header} % pieces
\input{pieces/form04_jsps_headers} % pieces
\input{pieces/form04_startup_header} % pieces
% ===== Global definitions for the Kakenhi form ======================
%　基本情報
%
%------ 研究課題名  -------------------------------------------
\newcommand{\研究課題名}{象の卵}

%----- 研究機関名と研究代表者の氏名-----------------------
\newcommand{\研究機関名}{逢坂大学}
\newcommand{\研究代表者氏名}{湯川秀樹}
\newcommand{\me}{◎H.~Yukawa}
%---- 研究期間の最終年度 ----------------
\newcommand{\研究期間の最終元号年度}{31}  %平成で、半角数字のみ
%========================================

% user07_header
% ===== my favorite packages ====================================
% ここに、自分の使いたいパッケージを宣言して下さい。
\usepackage{wrapfig}
%\usepackage{amssymb}
%\usepackage{mb}
%\DeclareGraphicsRule{.tif}{png}{.png}{`convert #1 `dirname #1`/`basename #1 .tif`.png}
\usepackage{lineno}

% ===== my personal definitions ==================================
% ここに、自分のよく使う記号などを定義して下さい。
\newcommand{\klpionn}{K_L \to \pi^0 \nu \overline{\nu}}
\newcommand{\kppipnn}{K^+ \to \pi^+ \nu \overline{\nu}}

% ===== 欄外メモ ==================
\newcommand{\memo}[1]{\marginpar{#1}}
%\renewcommand{\memo}[1]{}	% 全てのメモを表示させないようにするには、行頭の"%"を消す


%\input{../../sample/simple/contents}	% skip
\input{pieces/hook5} % pieces

\begin{document}
\input{pieces/hook7} % pieces
%#Split: 05_rights  > comp_
%#PieceName: p05_rights
\input{pieces/p05_rights_00}
\section{人権の保護及び法令等の遵守への対応}
%　　　　＜＜最大　1ページ＞＞

% s09_rights
%begin 人権の保護及び法令等の遵守への対応 ＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
申請者は、日本社会学会が定めた「日本社会学会倫理綱領」、社会調査協会が定めた「社会調査倫理綱領」に則って研究を進める。
本研究が分析に用いるデータは、一般に公開されている各国政府統計と、既に別の調査主体が実施した調査によって収集されたデータのうち、データベースアーカイブで公表されている二次データである。申請者はデータを管理をしている各機関に利用の申請を行い、その利用規定に従って分析を行う。提供された個票データは学術目的での二次分析にのみ利用し、管理は厳重に行うとともに、第三者への再提供は行わない。
研究成果の報告の際はデータ提供の謝辞をつけ研究報告を行い、利用後はすみやかに個票データを消去する。%竹内版と織田版の組み合わせ

なお、統計解析の過程の分析スクリプトを保管することで、分析の再現可能性と、第三者による検証可能性を確保する。
申請者が作成する政策内容のデータと、統計ソフトへの命令プログラムについては、分析で用いたものを全て保存する。これにより、申請者が個票データを消去した後も、データアーカイブからデータの取得さえすれば、分析の過程を再現でき、第三者による分析の再検討も可能となる。
\nolinenumbers
%end 人権の保護及び法令等の遵守への対応 ＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

\input{pieces/p05_rights_01}

%#Split: 99_tail
\input{pieces/hook9} % pieces
\end{document}
